炒家喜訊！

程序員豪擺25台iPhone X向女友求婚 閨蜜1人1台

一台iPhone X售價近萬元，一般人買一部都要思忖再三，而深圳一位程序員，居然一口氣買了25部，擺在地上相當壯觀。
程序員豪擺25台iPhone X向女友求婚 閨蜜1人1台
據南方都市報報道，這名程序員豪擺25台iPhone X向女友求婚。據悉兩人是游戲愛好者，因游戲結緣，小伙還貼心定制了一枚游戲婚戒。
這些iPhone X最終如何處理了呢？據悉，因為女友妹妹和閨蜜都參與了策劃，每人獲贈一台iPhone X。
能一口氣拿到25部iPhone X，最少也要21萬，網友表示：這一定是真愛。

大陸人有新需求

會唔會擺酒回禮又係每人一部iphone x